"use strict";(self.webpackChunk_N_E=self.webpackChunk_N_E||[]).push([[471504],{471504:e=>{e.exports=JSON.parse('{"entries":[{"type":1,"slug":"can-i-smoke-in-the-hostel","s1":"Я хочу курить","s2":"Где я могу курить","s3":"Я хочу сигарету","s4":"могу ли я курить травку","s5":"Могу ли я курить траву","s6":"Могу ли я курить каннабис","humanReadableQuestion":"Можно ли курить в хостеле?","humanReadableAnswer":"Курение на территории хостела запрещено, в том числе в номерах и на террасах общих зон. <br><br>\\n\\nМы строго следим за соблюдением этого правила, поэтому гостей, которые не готовы его соблюдать, просим покинуть хостел. Понимаем, что такое ограничение подходит не всем, поэтому просим учитывать его перед бронированием проживания у нас.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Список: правила хостела"},{"type":1,"slug":"can-i-vape-in-the-hostel","s1":"Где я могу пользоваться вейпом","s2":"я хочу курить","humanReadableQuestion":"Могу ли я вейп в хостеле?","humanReadableAnswer":"Пользоваться вейпом можно на террасе общей комнаты или на балконе собственного номера (если он есть). Пожалуйста, не используйте вейп внутри хостела.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Список: правила хостела"},{"type":1,"slug":"can-i-smoke-cannabis","s1":"Я хочу курить каннабис","humanReadableQuestion":"Могу ли я курить коноплю?","humanReadableAnswer":"В Италии каннабис законно продаётся только для медицинских и промышленных целей. Курить его в хостеле строго запрещено, поэтому просим не приносить каннабис с собой и не употреблять его ни в здании, ни рядом с ним.  Мы понимаем, что это ограничение подходит не всем, поэтому просим учитывать его перед бронированием проживания у нас.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Список: правила хостела"},{"type":1,"slug":"can-i-bring-my-own-alcohol","s1":"свой алкоголь","s2":"Могу ли я принести свою собственную выпивку","s3":"Есть ли у хостела открытие вина","s4":"купить собственный алкоголь","s5":"пить собственный алкоголь","s6":"выпить свой собственный алкоголь","humanReadableQuestion":"Могу ли я принести свой собственный алкоголь?","humanReadableAnswer":"Мы просим гостей не приносить в хостел алкоголь, купленный на стороне, и не употреблять его на территории. <br><br>\\n\\nМы строго следим за соблюдением этого правила, поэтому гостей, которые не готовы ему следовать, просим покинуть хостел. Понимаем, что такое ограничение подходит не всем, поэтому просим учитывать его перед бронированием проживания у нас.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Список: правила хостела"},{"type":1,"slug":"when-does-noise-restriction-start-and-what-does-it-mean","s1":"В какое время должно быть ограничение шума","s2":"в какое время надо перестать шуметь","s3":"В какое время должно уменьшить шум","humanReadableQuestion":"Когда начинается ограничение шума и что это значит?","humanReadableAnswer":"В Позитано действует ограничение на шум, которое начинается в полночь и контролируется местной полицией. В нашем хостеле режим тишины наступает в 23:45 — в это время мы просим гостей говорить вполголоса и выключать музыку. <br><br>\\n\\nЕсли гость не готов соблюдать ограничения по шуму, мы вправе попросить его покинуть хостел. Понимаем, что такие правила подходят не всем, поэтому просим учитывать их перед бронированием проживания у нас.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Список: правила хостела"},{"type":1,"slug":"can-we-play-music-and-if-so-until-what-time-at-night","s1":"могу ли я включить музыку","s2":"В какое время должно отключить музыку","s3":"В какое время должно отключить музыку","s4":"в какое время нужно прекратить играть музыку","s5":"В какое время должно уменьшить громкость музыки","humanReadableQuestion":"Можем ли мы играть в музыку, а если да, до какого времени ночью?","humanReadableAnswer":"Музыку можно включать до 23:45. После этого времени вступает в силу городское ограничение по шуму. Мы понимаем, что кому-то захочется оставить музыку потише, но сделать исключение мы не можем по трём причинам: \\n\\n1) даже тихая музыка часто приводит к более громким разговорам; <br>\\n2) уровень громкости субъективен, особенно после бокала-другого; и <br>\\n3) музыка, включённая тихо, со временем неизбежно становится громче. Мы строго соблюдаем это правило и можем попросить гостя покинуть хостел, если он его нарушает. <br><br>\\n\\nЕсли гость не готов соблюдать ограничения по шуму, мы вправе попросить его покинуть хостел. Понимаем, что такие правила подходят не всем, поэтому просим учитывать их перед бронированием проживания у нас.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Список: правила хостела"},{"type":1,"slug":"can-we-play-music-through-a-speaker-and-if-so-until-what-time-at-night","s1":"Могу ли я использовать музыкальный динамик","s2":"в какое время нужно выключить динамик","s3":"В какое время должно выключить динамик","s4":"в какое время нужно уменьшить громкость динамика","humanReadableQuestion":"Можем ли мы воспроизводить музыку через динамик, и если да, то до какого часа ночи?","humanReadableAnswer":"Музыку можно включать до 23:45. После этого времени вступает в силу городское ограничение по шуму. Мы понимаем, что кому-то захочется оставить музыку потише, но сделать исключение мы не можем по трём причинам: \\n\\n1) даже тихая музыка часто приводит к более громким разговорам; <br>\\n2) уровень громкости субъективен, особенно после бокала-другого; и <br>\\n3) музыка, включённая тихо, со временем неизбежно становится громче. Мы строго соблюдаем это правило и можем попросить гостя покинуть хостел, если он его нарушает. <br><br>\\n\\nЕсли гость не готов соблюдать ограничения по шуму, мы вправе попросить его покинуть хостел. Понимаем, что такие правила подходят не всем, поэтому просим учитывать их перед бронированием проживания у нас.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Список: правила хостела"},{"type":1,"slug":"can-we-use-the-communal-terrace-after-midnight","s1":"терраса рядом после полуночи","s2":"палуба рядом после полуночи","s3":"патио закрывается после полуночи","humanReadableQuestion":"Можем ли мы воспользоваться общей террасой после полуночи?","humanReadableAnswer":"Гости могут пользоваться общей террасой в любое время при условии соблюдения правил хостела. Если в чём-то сомневаетесь, загляните в перечень правил, который мы предоставляем гостям. <br><br>\\n\\nЕсли гость не готов соблюдать ограничения по шуму, мы вправе попросить его покинуть хостел. Понимаем, что такие правила подходят не всем, поэтому просим учитывать их перед бронированием проживания у нас.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Список: правила хостела"},{"type":1,"slug":"when-does-the-bar-close","s1":"Бар близко время","s2":"запретить последние заказы","s3":"во сколько последние заказы","s4":"В какое время закрывается бар","s5":"Когда закрывается бар","s6":"когда будут последние заказы","humanReadableQuestion":"Когда закрывается бар?","humanReadableAnswer":"Хостел имеет лицензию на продажу напитков 24 часа в сутки, но обычно мы объявляем последний заказ в 23:30, до того как вступает в силу городское ограничение по шуму в 23:45. Это помогает соблюдать требования мэрии и учитывает интересы гостей, которые хотят лечь спать после полуночи. Если вы предпочитаете продолжить вечер, можно отправиться в один из пляжных баров или в ночной клуб на центральном пляже — на них ограничение по шуму не распространяется, поэтому они работают дольше. <br><br>\\n\\nЕсли гость не готов соблюдать ограничения по шуму, мы вправе попросить его покинуть хостел. Понимаем, что такие правила подходят не всем, поэтому просим учитывать их перед бронированием проживания у нас.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Список: правила хостела"},{"type":1,"slug":"how-can-i-buy-drinks","s1":"сколько стоит купить напитки","s2":"сколько стоят напитки","s3":"сколько стоят напитки в баре","s4":"цены на бара","s5":"где я могу купить напитки","s6":"Я хочу купить напиток в баре","humanReadableQuestion":"Как я могу купить напитки?","humanReadableAnswer":"Есть три способа оплатить напитки в хостеле: <br><br>\\n\\n1. Оформить план питания с включёнными напитками. <br>\\n2. Расплатиться наличными и получить скидку 20%. <br>\\n3. Заказать напитки и оплатить их картой."},{"type":1,"slug":"where-can-i-find-the-bar-menu","s1":"где я могу найти меню бара","s2":"я хочу прочитать меню бара","s3":"Я хочу посмотреть на меню бара","s4":"Я не могу найти меню бара","humanReadableQuestion":"Где найти барное меню?","humanReadableAnswer":"Посмотрите меню бара ниже. Если хотите поделиться им с другими гостями, просто покажите им QR-код в правом верхнем углу меню.","link1":"/en/bar-menu","linkText1":"Барное меню"},{"type":1,"slug":"what-rules-does-the-hostel-have","s1":"Какие правила хостела","s2":"Я думаю, что слишком много правил","s3":"почему в хостеле дурацкие правила","s4":"почему так много правил","s5":"Почему много правил","humanReadableQuestion":"Какие правила в хостеле?","humanReadableAnswer":"У нас есть набор правил, чтобы обеспечить безопасность и удовольствие от всех гостей. Эти правила также гарантируют, что мы соблюдаем требования закона. Проверьте наш список правил для более подробной информации. <br><br>\\n\\nЕсли гость не может следовать одним или нескольким нашим правилам, мы можем попросить их покинуть хостел. Мы понимаем, что наши правила могут быть неприемлемы для всех, поэтому мы просим вас рассмотреть это перед бронированием пребывания с нами.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Список: правила хостела"},{"type":1,"slug":"what-happens-if-i-break-hostel-rules","s1":"попросил уйти","s2":"кто -то нарушил правила хостела","s3":"я нарушил правила хостела","humanReadableQuestion":"Что произойдет, если я нарушаю правила хостела?","humanReadableAnswer":"В нашем хостеле мы полагаемся на то, что наши гости будут соблюдать действующие правила и положения, чтобы обеспечить безопасность и комфорт всех гостей. Мы верим, что наши гости внесут свой вклад в поддержание уважительной и упорядоченной обстановки. Однако, если гость продемонстрирует, что он не будет соблюдать правила хостела, мы можем попросить его покинуть его, чтобы защитить благополучие других гостей и общее функционирование хостела. Благодарим вас за понимание и сотрудничество.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Список: правила хостела"},{"type":1,"slug":"is-the-hostel-s-water-drinkable","s1":"Могу я выпить воду","s2":"пригодна ли питьевая вода в хостеле","s3":"Вода в порядке, чтобы пить","humanReadableQuestion":"Вода в хостеле пригодна для питья?","humanReadableAnswer":"Водосточная вода в хостеле безопасна для питья.  Безопасно пить в соответствии с поставкой компанией по водоснабжению, которая поставляет хостел.  Тем не менее, хостел фильтрует воду, которую мы получаем, улучшая ее качество и снижая его твердость. <br><br>  \\n\\nДля вашего удобства мы также держим кулер для воды в питьевой воде в батонной зоне."},{"type":1,"slug":"where-is-the-hostel-fridge","s1":"могу ли я воспользоваться холодильником","s2":"Где общий холодильник","s3":"Есть ли холодильник для гостей","humanReadableQuestion":"Где холодильник в хостеле?","humanReadableAnswer":"В хостеле есть холодильник, доступный для гостей, и он может хранить скоропортящиеся товары.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Список: хостела"},{"type":1,"slug":"where-is-the-guest-kitchen","s1":"Могу ли я использовать кухню","s2":"где общая кухня","s3":"есть кухня для гостей","humanReadableQuestion":"Где гостевая кухня?","humanReadableAnswer":"В хостеле нет кухни, доступной для гостей. Тем не менее, мы можем предоставить тарелки, ножи и вилки, соль и перец, а также микроволновую печь для нагрева пищи. Мы также можем предоставить горячую воду по запросу. Пожалуйста, сообщите нам об этом, если вам нужна помощь или у вас есть какие -либо специальные запросы.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Список: хостела"},{"type":1,"slug":"does-the-hostel-separate-out-rubbish-recycle","s1":"занимается ли хостел переработкой отходов","s2":"ты сортируешь мусор?","humanReadableQuestion":"Вывозит ли в хостеле мусор/перерабатывает его?","humanReadableAnswer":"Да, у нас есть система правильного разделения и вывоза мусора. Весь мусор делится на одну из пяти категорий: бумага, пластик, стекло/бутылки, органический и прочий. Разделяя отходы таким образом, мы можем переработать их как можно больше и снизить воздействие на окружающую среду. Благодарим вас за сотрудничество, помогающее нам поддерживать чистоту и экологичность хостела."},{"type":1,"slug":"where-can-i-put-my-rubbish","s1":"Что я могу сделать с моим мусором","s2":"Где находится мусорное ведро","s3":"Где расположено мусорное ведро","s4":"я хочу выбросить свой мусор","s5":"я хочу выбросить мусор","humanReadableQuestion":"Куда я могу положить мусор?","humanReadableAnswer":"Есть три варианта вывоза мусора в хостеле: <br><br>\\n\\n1. На общей террасе есть мусорные баки. <br>\\n2. Для вашего удобства в каждой комнате есть мусорное ведро. <br>\\n3. Если вам нужна помощь в утилизации больших или тяжелых предметов, вы можете передать их персоналу, и мы позаботимся об этом за вас. <br><br>\\n\\nБлагодарим вас за помощь в поддержании чистоты и порядка в хостеле."},{"type":1,"slug":"can-i-bring-a-friend-relative-etc-to-the-hostel","s1":"могу ли я привести друга в гости в хостел","s2":"могу ли я привести гостя","s3":"могут ли мои родители посетить хостел","s4":"может кто-нибудь посетить меня","s5":"Может ли друг посетить меня","s6":"Может ли друг посетить хостел","humanReadableQuestion":"Могу ли я принести друга / относительного / и т. Д. в хостел?","humanReadableAnswer":"Мы уделяем первоочередное внимание безопасности наших гостей. <br><br>\\n\\nЭто означает, что только зарегистрированные гости находятся в помещении и оценивают их компетентность на месте на постоянной основе. В результате мы не можем разместить людей, которые не останавливаются в хостеле, в том числе предоставлять им завтрак, напитки в баре или другие ежедневные услуги по хозяйству.  В поддержку этой политики просим наши гости не привели в хостел, не являющиеся деятельностью, и мы строго применяем эту политику. \\n\\nЕсли гость не может соблюдать эту политику, мы можем попросить их покинуть хостел. Мы понимаем, что эта политика может быть неприемлемой для всех, поэтому мы просим вас рассмотреть это перед бронированием пребывания с нами. <br><br>\\n\\nСпасибо за понимание и сотрудничество в поддержании безопасности и безопасности нашего хостела.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Список: правила хостела"},{"type":1,"slug":"how-can-i-order-a-taxi","s1":"Как я могу организовать такси","s2":"Как я могу забронировать такси","s3":"как я могу связаться с такси","s4":"Как мне найти свободное такси","s5":"как мне заказать такси","humanReadableQuestion":"Как я могу заказать такси?","humanReadableAnswer":"Чтобы заказать такси, вы можете использовать WhatsApp, чтобы позвонить по следующему номеру на английском или итальянском языке: +39 379 125 6222."},{"type":1,"slug":"how-can-i-order-a-taxi-2","s1":"Хостел может организовать такси","s2":"Может ли хостел заказать такси","s3":"Организация такси через хостел","s4":"Помогает ли хостел найти такси","s5":"Расписание такси у хостела","humanReadableQuestion":"Как я могу заказать такси?","humanReadableAnswer":"Чтобы заказать такси, вы можете использовать WhatsApp, чтобы позвонить по следующему номеру на английском или итальянском языке: +39 379 125 6222."},{"type":1,"slug":"how-can-i-order-a-taxi-3","s1":"Хостел может организовать такси","s2":"Может ли хостел заказать такси?","s3":"Может ли хостел связаться с такси","s4":"Может ли хостел найти такси","s5":"может ли хостел заказать такси","humanReadableQuestion":"Как я могу заказать такси?","humanReadableAnswer":"Чтобы заказать такси, вы можете использовать WhatsApp, чтобы позвонить по следующему номеру на английском или итальянском языке: +39 379 125 6222."},{"type":1,"slug":"how-can-i-order-a-taxi-4","s1":"я хочу организовать такси","s2":"я хочу заказать такси","s3":"Мне нужно связаться с такси","s4":"Мне нужно найти такси","s5":"я хочу заказать такси","s6":"я хочу такси","humanReadableQuestion":"Как я могу заказать такси?","humanReadableAnswer":"Чтобы заказать такси, вы можете использовать WhatsApp, чтобы позвонить по следующему номеру на английском или итальянском языке: +39 379 125 6222."},{"type":1,"slug":"where-is-the-nearest-laundrette","s1":"где я могу постирать свою одежду","s2":"Как я могу вымыть одежду","s3":"я хочу постирать свою одежду","s4":"где я могу постирать","s5":"Как мне постирать вещи","humanReadableQuestion":"Где ближайшая прачечная?","humanReadableAnswer":"Ближайшая прачечная к нашему хостелу называется L\'ArcoBaleno di Ruggiero Jiuseppina & C. Sas, и он расположен в 350 метрах или 1150 футах от хостела. Часы открытия прачечной могут варьироваться в течение года, поэтому мы рекомендуем проверить их списки бизнеса Google на предмет самой современной информации. Один удобный вариант при использовании прачечной - это сбросить прачечную, выйти на день, а затем собрать ее в конце дня. Персонал прачечной высыхает, высушит и упаковывает вашу одежду для вас. В то время как вы можете сэкономить деньги, мыть свою одежду самостоятельно, машины в прачечной, как правило, заняты, поэтому может быть удобнее, чтобы персонал позаботился о вашем стирке для вас.","link1":"https://www.google.com/maps/dir/40.6297293,14.4808914/Viale+Pasitea,+271,+84017+Positano+SA/@40.6292517,14.4811277,19z/data=!4m9!4m8!1m0!1m5!1m1!1s0x133b976884650085:0xc16c5e2300284dc1!2m2!1d14.4841617!2d40.6284633!3e2","linkText1":"Направления и часы работы: прачечная"},{"type":1,"slug":"where-is-the-hostel-s-washing-machine","s1":"Где стиральная машина","s2":"где гости могут постирать свою одежду","s3":"где гостевая стиральная машина","s4":"где я могу постирать свою одежду","s5":"Как я могу вымыть одежду","s6":"я хочу постирать одежду","humanReadableQuestion":"Где стиральная машина хостела?","humanReadableAnswer":"Согласно нашему рекламируемому списку удобств, на территории хостела нет прачечной.  Это связано с ограниченным пространством как для моечных, так и для сушильных помещений. <br><br>\\n\\nБлижайшая прачечная находится в 350 метрах или 1150 футах от хостела.  Он называется L\'Arcobaleno Di Ruggiero Giuseppina & C. Sas и расположен в 350 метрах или 1150 футах от хостела. Часы работы прачечной могут меняться в течение года, поэтому мы рекомендуем проверить список их компаний в Google, чтобы получить самую актуальную информацию. Один из удобных вариантов использования прачечной — оставить белье, выйти на улицу на весь день, а затем забрать его в конце дня. Сотрудники прачечной постирают, высушат и упакуют вашу одежду. Хотя вы можете сэкономить деньги, стирая одежду самостоятельно, машины в прачечной, как правило, заняты, поэтому может быть удобнее, чтобы персонал позаботился о вашем стирке за вас. Спасибо, что рассмотрели этот вариант во время вашего пребывания у нас. <br><br>\\n\\nБлагодарим вас за понимание.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Список: хостела","link2":"https://www.google.com/maps/dir/40.6297293,14.4808914/Viale+Pasitea,+271,+84017+Positano+SA/@40.6292517,14.4811277,19z/data=!4m9!4m8!1m0!1m5!1m1!1s0x133b976884650085:0xc16c5e2300284dc1!2m2!1d14.4841617!2d40.6284633!3e2","linkText2":"Направления и часы работы: прачечная"},{"type":1,"slug":"where-can-i-dry-my-towel","s1":"где я могу повесить полотенце сушиться","s2":"Где гости могут сушить свои полотенца","s3":"Как я могу высушить полотенце","s4":"я хочу высушить полотенце","humanReadableQuestion":"Где я могу высушить полотенце?","humanReadableAnswer":"Если вам нужно повесить полотенце для просушки, можно рассмотреть несколько вариантов в зависимости от удобств в вашей комнате. Вот две вещи, о которых следует помнить: <br><br>\\n\\nЕсли в вашей комнате есть терраса, вы можете повесить полотенце сушиться там. Это удобный и эффективный способ высушить вещи. <br>\\nЕсли в вашей комнате нет террасы, вы можете повесить полотенце сушиться в комнате. Просто помните о пространстве и планировке вашей комнаты и постарайтесь найти хорошо проветриваемое и уединенное место. <br><br>\\n\\nМы надеемся, что это поможет вам в стирке. Если у вас есть какие-либо вопросы, не стесняйтесь спрашивать.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Список: хостела"},{"type":1,"slug":"where-can-i-dry-my-things","s1":"Где повесить вещи сушиться","s2":"Где находится сушилка для вещей","s3":"Где стоит сушильная машина","s4":"Как мне просушить вещи","s5":"Мне нужно высушить вещи","humanReadableQuestion":"Где я могу высушить свои вещи?","humanReadableAnswer":"Если вам нужно повесить вещи для просушки, можно рассмотреть несколько вариантов в зависимости от удобств в вашей комнате. Вот две вещи, о которых следует помнить: <br><br>\\n\\nЕсли в вашей комнате есть терраса, вы можете повесить там сушиться вещи. Это удобный и эффективный способ высушить вещи. <br>\\nЕсли в вашей комнате нет террасы, вы можете повесить сушиться в комнате. Просто помните о пространстве и планировке вашей комнаты и постарайтесь найти хорошо проветриваемое и уединенное место. <br><br>\\n\\nМы надеемся, что это поможет вам в стирке. Если у вас есть какие-либо вопросы, не стесняйтесь спрашивать.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Список: хостела"},{"type":1,"slug":"where-can-i-dry-my-clothes","s1":"Где повесить одежду сушиться","s2":"Где находится сушилка для белья","s3":"Где стоит сушильная машина","s4":"Как мне высушить одежду","s5":"Мне нужно высушить одежду","humanReadableQuestion":"Где я могу высушить одежду?","humanReadableAnswer":"Если вам нужно повесить одежду для просушки, можно рассмотреть несколько вариантов в зависимости от удобств в вашей комнате. Вот две вещи, о которых следует помнить: <br><br>\\n\\nЕсли в вашей комнате есть терраса, вы можете повесить сушиться там. Это удобный и эффективный способ высушить вещи. <br>\\nЕсли в вашей комнате нет террасы, вы можете повесить сушиться в своей комнате. Просто помните о пространстве и планировке вашей комнаты и постарайтесь найти хорошо проветриваемое и уединенное место. <br><br>\\n\\nМы надеемся, что это поможет вам в стирке. Если у вас есть какие-либо вопросы, не стесняйтесь спрашивать.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Список: хостела"},{"type":1,"slug":"where-is-the-iron","s1":"Где утюг","s2":"Где утюг для одежды","s3":"где утюг для одежды","s4":"Как я могу гладить свою одежду","s5":"я хочу погладить свою одежду","humanReadableQuestion":"Где находится утюг?","humanReadableAnswer":"Согласно нашему рекламируемому списку объектов, в хостеле нет железа, доступного для гостей. Тем не менее, у нас есть выпрямитель для одежды, которая может помочь сгладить любые складки в вашей одежде. Если вам нужно использовать выпрямитель для одежды, приходите к нам в баре/зоне приема, и мы будем рады помочь вам. Спасибо за понимание.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Список: хостела"},{"type":1,"slug":"where-is-the-hairdryer","s1":"фен","s2":"Как я могу высушить волосы","s3":"Я хочу высушить волосы","humanReadableQuestion":"Где фен?","humanReadableAnswer":"В хостеле предоставляются фены. Если вам нужно одолжить фен, приходите к нам в бар, и мы будем рады вам помочь.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Список: хостела"},{"type":1,"slug":"how-can-i-lock-the-lockers","s1":"Мне нужно арендовать замок","s2":"где я могу получить замок","s3":"как я могу получить замок","s4":"Мне нужен замок","s5":"Я хочу запереть шкафчики","s6":"как я могу арендовать замок","humanReadableQuestion":"Как я могу заблокировать шкафчики?","humanReadableAnswer":"В хостеле есть замки, доступные для гостей, чтобы использовать для депозита в 10 евро. Если вам нужно одолжить замок, приходите к нам в баре, и мы будем рады помочь вам.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Список: хостела"},{"type":1,"slug":"where-can-i-change-my-towel","s1":"где я могу поменять полотенце","s2":"как мне сменить полотенце","s3":"Я хочу сменить полотенце","s4":"где я могу обменять полотенце","s5":"как я могу обменять полотенце","s6":"я хочу обменять свое полотенце","humanReadableQuestion":"Где я могу поменять полотенце?","humanReadableAnswer":"Полотенца предоставляются всем гостям в качестве необходимой услуги. В хостеле действует система, позволяющая сбалансировать это обязательство с экологическими соображениями, взимая арендную плату в размере двух евро за обмен полотенец. Если вы хотите сменить полотенце, приходите к нам в бар, и мы будем рады вам помочь.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Список: хостела"},{"type":1,"slug":"where-can-i-get-another-towel","s1":"где я могу взять свежее полотенце","s2":"Как я могу получить свежее полотенце","s3":"мне нужно свежее полотенце","s4":"где я могу взять пляжное полотенце","s5":"Как я могу получить пляжное полотенце","s6":"Я хочу пляжное полотенце","humanReadableQuestion":"Где мне взять еще одно полотенце?","humanReadableAnswer":"Полотенца предоставляются всем гостям в качестве необходимой услуги. В хостеле действует система, позволяющая сбалансировать это обязательство с экологическими соображениями, взимая арендную плату в размере двух евро за дополнительные полотенца. Если вы хотите получить еще одно полотенце, приходите к нам в бар, и мы будем рады вам помочь. Просто сообщите нам, нужно ли вам пляжное или банное полотенце.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Список: хостела"},{"type":1,"slug":"where-can-i-store-my-bicycle-on-site","s1":"Куда я могу положить свой велосипед","s2":"как я могу хранить свой велосипед","s3":"Как я могу хранить свой велосипед","s4":"я хочу оставить свой велосипед на хранение","humanReadableQuestion":"Где я могу хранить свой велосипед на сайте?","humanReadableAnswer":"Самое близкое место для парковки велосипедов расположено на улице над ратушей Постатано, которая находится в 90 метрах или 270 футах от хостела. Обратите внимание, что эти помещения предоставляются Ратушей Позитано, а не хостелом, и мы не можем гарантировать их доступность или пригодность для цели.","link1":"https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+G.+Marconi,+358,+84017+Positano+SA/Comune+Di+Positano,+Via+G.+Marconi,+111,+84017+Positano+SA/@40.6293915,14.4807703,19z/data=!4m19!4m18!1m10!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!3m4!1m2!1d14.4808653!2d40.629642!3s0x133b976686c5d6c9:0x2ae94b1bb3372aa1!1m5!1m1!1s0x133b976f6aed0f21:0x9032d28e2e4f9035!2m2!1d14.4817277!2d40.6291212!3e2","linkText1":"Направления: ратуша"},{"type":1,"slug":"where-can-i-park-my-car","s1":"где ближайшая парковка","s2":"Как я могу припарковать машину","s3":"найти место, где припарковать мою машину","s4":"найти парковку","s5":"Есть ли у хостела парковочные места","s6":"я хочу припарковать свою машину","humanReadableQuestion":"Где я могу припарковать машину?","humanReadableAnswer":"Согласно нашему рекламируемому списку удобств, в хостеле нет выделенного места для парковки. Парковочные места стоят дорого: цена составляет около 100 000 евро за место. <br><br>\\n\\nВ качестве альтернативы вы можете бесплатно припарковать свой автомобиль на улице, хотя в пиковые летние месяцы в июне, июле и августе найти бесплатное место для парковки может быть сложно. Вы можете попробовать найти бесплатную парковку возле автобусной остановки, расположенной перед хостелом (если вы едете из Неаполя/Сорренто в Позитано). Вы можете найти это место, введя \xabJFJG+2X Позитано, провинция Салерно, Италия\xbb на Картах Google. Паркуясь на улице, не паркуйтесь на повороте дороги, на чьей-то подъездной дорожке или в месте, отведенном для сотрудников налоговой службы или полиции, так как вы можете получить штраф за парковку или машину отбуксируют. <br><br>\\n\\nПарковка автомобиля на коммерческих площадках обычно стоит около 10 евро в час. Если вы предпочитаете удобство платной парковки, мы включили для вас ссылки на три ближайшие автостоянки.","link1":"https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+G.+Marconi,+358,+84017+Positano+SA/Parcheggio+Anna,+Viale+Pasitea,+173%2FA,+84017+Positano+SA/@40.6291107,14.4809978,18z/data=!3m1!4b1!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b976892497ecb:0x6af10bef81190cd9!2m2!1d14.4799453!2d40.6290604!3e0","linkText1":"Направления: Пархеджио Анна","link2":"https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+G.+Marconi,+358,+84017+Positano+SA/Garage+Parking+lot+fratelli+Milano,+Viale+Pasitea,+282,+84017+Positano+SA/@40.6291107,14.4810084,18z/data=!3m1!4b1!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b9766225023a3:0x2fbfe23052b9b2ff!2m2!1d14.4801205!2d40.6288187!3e0","linkText2":"Направление: парковка Milano Brothers.","link3":"https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+G.+Marconi,+358,+84017+Positano+SA/Parking+Ma.cri,+Viale+Pasitea,+173,+84017+Positano+SA/@40.6291107,14.4809761,18z/data=!3m1!4b1!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b9768918feb1d:0x494d7496a5a4e8d0!2m2!1d14.4799019!2d40.628946!3e0","linkText3":"Направления: Pacheggio Carpineto","link4":"https://docs.google.com/document/d/13O3TAesRlHbk0ZtrIrL5rFctOJvRb8rFdmDIwoL990c/edit?usp=sharing","linkText4":"Гид: Прибытие на машине"},{"type":1,"slug":"where-are-the-lockers","s1":"где шкафчики для моих вещей","s2":"как мне запереть свои вещи","s3":"Как я могу обеспечить свои вещи","s4":"где я могу надежно хранить свои вещи","s5":"Я хочу использовать шкафчик","humanReadableQuestion":"Где шкафчики?","humanReadableAnswer":"Каждая комната для гостей оснащена шкафчиками для безопасного хранения ценностей."},{"type":1,"slug":"does-the-hostel-change-money","s1":"Может ли хостел изменить деньги","s2":"может ли хостел поменять валюту","s3":"Я хочу изменить деньги","s4":"Я хочу обменять деньги","humanReadableQuestion":"Меняет ли хостел деньги?","humanReadableAnswer":"Общежитие обменивает только доллары США.  Обменной курс основан на текущей ставке, указанной Google, с дополнительными 5% добавлены. Скорость будет окружена до ближайших 50 центов. <br><br>\\n\\nДля других валют вы можете рассмотреть возможность использования услуги обмена или снятия денег из банкомата, так как это может быть более рентабельным вариантом. <br><br>\\n\\nВ любом случае вы можете предпочесть использовать западный союз.  Если это так, ближайший находится в компании под названием \xabпочтовые ящики и т. Д.\xbb","link1":"https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+Guglielmo+Marconi,+Positano,+SA/Mail+Boxes+Etc.+-+Centro+MBE+0650,+Viale+Pasitea,+348,+84017+Positano+SA/@40.6293145,14.4816708,19z/data=!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b976673370cab:0x98b978e15152ff66!2m2!1d14.4821508!2d40.630006!3e2","linkText1":"Направления: ближайший Western Union"},{"type":1,"slug":"does-the-hostel-accept-us-dollars","s1":"Могу ли я использовать нам доллары","s2":"Могу ли я заплатить в долларах США","humanReadableQuestion":"Принимают ли в хостеле доллары США?","humanReadableAnswer":"Если у вас есть доллары США, мы будем рады обменять их на вас, чтобы вы могли произвести оплату в евро.  Обменной курс основан на текущей ставке, указанной Google, с дополнительными 5% добавлены. Скорость будет окружена до ближайших 50 центов.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Список: хостела"},{"type":1,"slug":"does-the-hostel-accept-australian-dollars","s1":"Могу ли я использовать австралийские доллары","s2":"могу ли я заплатить в австралийских долларах","humanReadableQuestion":"Принимает ли хостел австралийские доллары?","humanReadableAnswer":"Нет.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Список: хостела"},{"type":1,"slug":"does-the-hostel-accept-canadian-dollars","s1":"могу ли я использовать канадские доллары","s2":"Могу ли я заплатить в канадских долларах","humanReadableQuestion":"Принимают ли в хостеле канадские доллары?","humanReadableAnswer":"Нет.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Список: хостела"},{"type":1,"slug":"does-the-hostel-accept-payment-in-foreign-currency","s1":"могу ли я использовать иностранную валюту","s2":"Могу ли я заплатить в иностранной валюте","s3":"Принимает ли хостел оплату в криптовалюте?","s4":"могу ли я заплатить криптовалютой","humanReadableQuestion":"Принимает ли хостел оплату в иностранной валюте?","humanReadableAnswer":"Хостел принимает оплату только в евро. <br><br>\\n\\nЕсли у вас есть доллары США, мы будем рады обменять их для вас, чтобы вы могли произвести оплату в евро.  Обменный курс основан на текущем курсе Google с добавлением 5%. Ставка будет округлена до ближайших 50 центов.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Список: хостела"},{"type":1,"slug":"why-is-positano-so-expensive","humanReadableQuestion":"Почему Позитано такой дорогой?","humanReadableAnswer":"Цены на недвижимость в Позитано являются одними из самых высоких в мире, и только несколько мест, таких как Монако, более дорогие. В результате стоимость жизни в Позитано относительно высока."},{"type":1,"slug":"why-is-the-hostel-so-expensive","humanReadableQuestion":"Почему хостел такой дорогой?","humanReadableAnswer":"В течение летних месяцев средняя цена жилья за ночь в Позитано составляет более 700 евро. Мы стремимся предоставить нашим гостям хорошее соотношение цены и качества и получили положительные отзывы. Из -за высокого спроса, чтобы остаться с нами, мы считаем, что наше хостел является хорошей ценностью для цены, которую мы взимаем."},{"type":1,"slug":"how-much-is-positano-city-tax","s1":"что такое городской налог в Позитано","s2":"Есть ли в Позитано городской налог?","humanReadableQuestion":"Сколько стоит городской налог в Позитано?","humanReadableAnswer":"Городской налог Позитано зависит от типа проживания и взимается с человека. Например, налог для пятизвездочного отеля выше, чем для четырехзвездочного. Если в двухместном номере проживают два гостя, каждый из них должен будет заплатить налог."},{"type":1,"slug":"what-is-city-tax","s1":"городской налог что","humanReadableQuestion":"Что такое \xabгородской налог\xbb?","humanReadableAnswer":"Городской налог в Италии был введен в соответствии с Законом о налоговом федерализме 2011 года, который позволяет ратушам устанавливать свои собственные ставки и методы сбора. Налог взимается на человека за ночь и должен быть собран хостелом при регистрации от имени ратуши.  Собранное городское налог оплачивается хостелом в ратушу Позитано раз в месяц."},{"type":1,"slug":"when-do-i-pay-city-tax","s1":"Городская налоговая оплата","humanReadableQuestion":"Когда я плачу городской налог?","humanReadableAnswer":"Если городской налог не был уплачен до прибытия, он должен быть выплачен по прибытии."},{"type":1,"slug":"how-much-is-the-keycard-damages-etc-deposit","s1":"Делает ли хостел в хостеле","s2":"Есть ли месторождение для ключевых карт/ущерб/и т. Д.?","humanReadableQuestion":"Какова сумма залога за ключ-карту, возмещение ущерба и т. д.?","humanReadableAnswer":"После регистрации депозит в размере 10 евро на гостя необходимо покрыть стоимость простыней, полотенце, клавиши и любых потенциальных убытков. Этот депозит будет возвращен при оформлении заказа, при условии, что все предметы возвращаются, и ущерб нет."},{"type":1,"slug":"when-must-i-give-the-hostel-the-keycard-damages-etc-deposit","s1":"когда мне нужно внести залог за ключ-карту","s2":"Когда я должен оплатить депозит ключей","s3":"Когда я хочу заплатить в депозит ключевой карты","s4":"почему я должен внести в хостел залог с помощью карты-ключа","humanReadableQuestion":"Когда я должен внести в хостел залог-карту, возмещение ущерба и т. д.?","humanReadableAnswer":"При заселении в наш хостел вам необходимо будет внести залог. Залог необходимо внести наличными по прибытии. Вот несколько вещей, о которых следует помнить: <br><br>\\n\\nЗалог составляет 10 евро. <br>\\nЗалог удерживается в качестве гарантии для покрытия любого потенциального ущерба или дополнительных расходов, которые могут возникнуть во время вашего пребывания. <br>\\nЗалог будет возвращен вам в полном объеме при выезде при условии отсутствия каких-либо повреждений или непогашенных платежей. <br><br>\\n\\nМы надеемся, что это поможет прояснить процесс внесения залога."},{"type":1,"slug":"why-does-the-deposit-have-to-be-paid-in-cash","s1":"должен ли я внести залог наличными за ключ-карту","s2":"Хочу ли я заплатить депозит ключевой карты наличными","s3":"почему я должен платить залог за ключ-карту наличными","humanReadableQuestion":"Почему депозит должен быть выплачен наличными?","humanReadableAnswer":"Депозит является мерой безопасности, а не платежом. Он будет возвращен вам наличными при выезде при условии, что вы вернете ключ-карту и не обнаружите никаких повреждений. <br><br>\\n\\nЧтобы избежать дополнительных хлопот и затрат на управление депозитами по кредитной карте, мы просим внести залог наличными при регистрации заезда.  Это позволяет нам поддерживать наши цены на номера без взимания дополнительной административной платы."},{"type":1,"slug":"can-i-request-a-bottom-top-bunk-bed","s1":"Я хочу двухъярусную кровать нижней / верхней","s2":"Могу ли я выбрать нижнюю/верхнюю двухъярусную кровать до приезда?","s3":"Могу ли я получить нижнюю/верхнюю двухъярусную кровать до моего приезда","s4":"Могу ли я запросить нижнюю/верхнюю двухъярусную кровать до приезда","s5":"Могу ли я выбрать определенную двухъярусную кровать","s6":"могу ли я выбрать двухъярусную кровать","humanReadableQuestion":"Могу ли я запросить двухъярусную кровать нижнего / верхнего?","humanReadableAnswer":"В нашем хостеле места предоставляются в порядке очереди. Это означает, что мы не можем гарантировать конкретное назначение кроватей, в том числе то, будет ли вам предоставлена верхняя или нижняя койка. Вот несколько вещей, о которых следует помнить: <br><br>\\n\\nПри регистрации заезда вам будет предоставлена кровать в зависимости от наличия возможности. <br>\\nЕсли во время вашего пребывания освободится еще одна кровать, вы можете переехать на нее, но не забудьте переместить на новую кровать свои вещи. <br>\\nЧтобы обеспечить точное количество свободных коек, мы проводим регулярные проверки коек. Обязательно храните свои вещи на закрепленной за вами кровати, чтобы не мешать процессу проверки кровати. <br><br>\\n\\nМы надеемся, что это поможет прояснить нашу политику распределения коек. Если у вас есть какие-либо вопросы, не стесняйтесь спрашивать."},{"type":1,"slug":"can-i-visit-positano-if-i-have-mobility-problems","s1":"проблемы с мобильностью","s2":"Мобильность - проблема для меня","s3":"я не могу подняться по лестнице","s4":"Я не могу подняться на лестницу","s5":"я не могу забраться на верхнюю двухъярусную кровать","s6":"я инвалид","humanReadableQuestion":"Могу ли я посетить Позитано, если у меня есть проблемы с мобильностью?","humanReadableAnswer":"Мы сожалеем о том, что Positano не может быть подходящим местом для тех, кто испытывает трудности с мобильностью. Присутствие лестницы, ограниченное пространство в магазинах, ресторанах и кафе, отсутствие средств и ограниченные варианты транспорта делают его сложным для тех, у кого проблемы с мобильностью, чтобы полностью пользоваться Позитано."},{"type":1,"slug":"what-must-i-do-for-checkout","s1":"Как я могу заказать","s2":"Расскажи мне, как заказать","s3":"Как я могу заказать","s4":"я хочу оформить заказ","s5":"Расскажи мне, как заказать","s6":"Расскажите мне о процессе проверки","humanReadableQuestion":"Что мне нужно сделать для оформления заказа?","humanReadableAnswer":"Пожалуйста, принесите нам простыни, полотенце и клавишу. Поместите простыни и полотенце в корзину возле бара. Вручите нам клавишную карту для комнаты. На этом этапе проверка завершена."},{"type":1,"slug":"what-is-the-first-time-i-can-checkout","humanReadableQuestion":"Что в первый раз я могу заказать?","humanReadableAnswer":"Выезд начинается в 7:30 утра. Если вам нужно оформить заказ до этого времени, пожалуйста, приходите к нам накануне вечером. Мы проведем вас через процедуру раннего выезда и вернем залог за карту-ключ. Если вы не придете к нам накануне вечером, мы не сможем вернуть залог за вашу карту-ключ."},{"type":1,"slug":"what-is-the-last-time-i-can-checkout","humanReadableQuestion":"Какой в последний раз я могу заказать?","humanReadableAnswer":"Время проверки 10:30. Пожалуйста, уважайте потребности наших чистящих средств и убедитесь, что вы просмотрите вовремя. После этого им нужно начать свою работу.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Список: хостела"},{"type":1,"slug":"can-i-arrange-a-late-checkout","s1":"Запросить позднюю проверку","s2":"заказать поздний выезд","humanReadableQuestion":"Могу ли я организовать позднюю проверку?","humanReadableAnswer":"Мы не предлагаем услугу поздней проверки. Нашим уборщикам нужно время, чтобы тщательно чистить каждую комнату каждый день. Тем не менее, вы можете хранить свои сумки с нами до 16:30 в день оформления заказа. Для этого, пожалуйста, принесите нам свои сумки при выходе на работу, чтобы мы могли хранить их для вас.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Список: хостела"},{"type":1,"slug":"can-i-store-my-luggage-after-checkout","s1":"оставить багаж после оформления заказа","humanReadableQuestion":"Могу ли я оставить свой багаж после регистрации отъезда?","humanReadableAnswer":"Да, мы будем хранить ваши сумки для вас до 16:30 в день оформления заказа. Пожалуйста, принесите их нам во время проверки, если вы хотите использовать эту услугу.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Список: хостела"},{"type":1,"slug":"what-must-i-do-for-check-in","s1":"как я могу зарегистрироваться","s2":"скажи мне, как зарегистрироваться","s3":"как я могу зарегистрироваться","s4":"Я хочу зарегистрироваться","s5":"скажи мне, как зарегистрироваться","s6":"расскажите мне о процессе регистрации","humanReadableQuestion":"Что я должен сделать для регистрации?","humanReadableAnswer":"Нам потребуется удостоверение личности с фотографией (например, паспорт, национальное удостоверение личности, карта обслуживания или водительские права), которое мы будем использовать для записи некоторых данных. Также необходимо внести оплату за номер, городской налог и залог в размере 10 евро (который необходимо внести наличными). <br><br>\\n\\nПосле этого мы предоставим вам подробную информацию о Wi-Fi, а также наше приветственное видео и попросим вас посмотреть это видео. <br><br>\\n\\nКак только эти шаги будут выполнены, мы поможем вам добраться до вашей комнаты."},{"type":1,"slug":"what-is-the-first-time-i-can-check-in","s1":"время заезда","s2":"Впервые зарегистрируйтесь","s3":"при регистрации","s4":"регистрироваться","s5":"Время регистрации","humanReadableQuestion":"Когда я могу зарегистрироваться в первый раз?","humanReadableAnswer":"Время заезда — 15:00.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Список: хостела"},{"type":1,"slug":"what-is-the-last-time-i-can-check-in","humanReadableQuestion":"Когда я могу зарегистрироваться в последний раз?","humanReadableAnswer":"Прием открыт до 22:30. Если вы прибудете после этого времени, нам нужно будет координировать с вами, чтобы заполнить регистрацию. Это требует, чтобы мы могли полностью взять платеж за комнату (т.е., если платеж еще не был взят полностью), и предоставить вам инструкции о том, как регистрироваться при закрытии приема. Пожалуйста, свяжитесь с нами, как только вы узнаете, что вы не сможете прибыть во время регулярных часов регистрации, чтобы мы могли принять необходимые меры для вас.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Список: хостела"},{"type":1,"slug":"can-i-arrange-early-check-in","s1":"запросить раннюю регистрацию","s2":"заказать ранний заезд","humanReadableQuestion":"Могу ли я договориться о ранней регистрации?","humanReadableAnswer":"Мы зарегистрируем гостей после того, как уборщики закончат уборку номера. Хотя мы гарантируем, что номер будет готов к заезду в 15:00, мы не можем гарантировать, что заезд будет возможен до этого времени. Мы можем хранить сумки и предлагать воспользоваться нашими удобствами с 10:30.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Список: хостела"},{"type":1,"slug":"can-i-store-my-luggage-before-check-in","s1":"оставить багаж до регистрации заезда","s2":"хранить сумки до заезда","s3":"Хранить багаж перед регистрацией","s4":"хранить сумки перед регистрацией","humanReadableQuestion":"Могу ли я хранить свой багаж перед регистрацией?","humanReadableAnswer":"Да, мы можем хранить сумки с 10:30 в день регистрации.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Список: хостела"},{"type":1,"slug":"can-i-borrow-cutlery","s1":"нож вилка столовые приборы ложка","s2":"где я могу получить столовые приборы","s3":"где я могу взять вилку","s4":"где я могу взять нож","s5":"где я могу получить ложку","humanReadableQuestion":"Могу ли я одолжить столовые приборы?","humanReadableAnswer":"Да, просим вы не взяли столовые приборы в свою комнату. Пожалуйста, верните его нам в баре/на стойке регистрации, и мы вымываем его для вас.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Список: хостела"},{"type":1,"slug":"can-i-use-a-microwave","humanReadableQuestion":"Могу ли я использовать микроволновую печь?","humanReadableAnswer":"Пожалуйста, принесите нам любые продукты, которые вы хотите подогреть в микроволновой печи, и мы разогреем их для вас.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Список: хостела"},{"type":1,"slug":"can-i-borrow-a-plate","humanReadableQuestion":"Могу ли я одолжить тарелку?","humanReadableAnswer":"Да, просим вы не взяли тарелку в свою комнату. Пожалуйста, верните его нам в баре/на стойке регистрации, и мы вымываем его для вас.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Список: хостела"},{"type":1,"slug":"can-i-borrow-a-bowl","humanReadableQuestion":"Могу я одолжить миску?","humanReadableAnswer":"Да, мы просим вас не брать миску в свою комнату. Пожалуйста, верните его нам в бар/стойку регистрации, и мы постираем его для вас.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Список общежитий"},{"type":1,"slug":"can-i-use-a-napkin-paper-towel","humanReadableQuestion":"Можно ли использовать салфетку/бумажное полотенце?","humanReadableAnswer":"Да, вы можете запросить их в баре/стойке регистрации.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Список: хостела"},{"type":1,"slug":"how-often-is-the-hostel-cleaned","humanReadableQuestion":"Как часто проводится уборка в хостеле?","humanReadableAnswer":"Чистота является главным приоритетом. У нас есть команда полных, профессионально обученных чистящих средств, которые усердно работают, чтобы все комнаты и общие места тщательно очищались каждый день. <br><br>\\n\\nЕсли у вас есть отдельная комната, и вы предпочитаете отказаться от ежедневной уборки, пожалуйста, сообщите нам об этом. Мы рады приспособить ваши предпочтения и убедиться, что ваше пребывание настолько удобно."},{"type":1,"slug":"should-we-rent-a-car","humanReadableQuestion":"Стоит ли нам арендовать машину?","humanReadableAnswer":"Вождение автомобиля в Южной Италии может стать уникальным опытом по сравнению с другими местами, к которым вы, возможно, привыкли. Вот несколько вещей, о которых следует помнить: <br><br>\\n\\nДороги могут оказаться уже, чем вы привыкли, поэтому будьте предельно осторожны и терпеливы. <br>\\nСтиль вождения в Южной Италии может показаться некоторым посетителям хаотичным. Постарайтесь сохранять спокойствие и проявлять особую осторожность за рулем. <br>\\nНайти парковку вдоль побережья может быть сложной и дорогостоящей задачей. Возможно, стоит рассмотреть альтернативные виды транспорта, такие как общественный транспорт или такси. <br><br>\\n\\nЧтобы заказать такси, вы можете использовать WhatsApp, чтобы позвонить по следующему номеру на английском или итальянском языке: +39 379 125 6222. <br><br>\\n\\nПожалуйста, обратитесь к нашему руководству для получения дополнительной информации.","link1":"https://docs.google.com/document/d/13O3TAesRlHbk0ZtrIrL5rFctOJvRb8rFdmDIwoL990c/edit?usp=sharing","linkText1":"Руководство: прибытие на машине, включая парковку"},{"type":1,"slug":"should-we-come-to-positano-by-car","s1":"приехать на машине","humanReadableQuestion":"Должны ли мы приехать в Позитано на машине?","humanReadableAnswer":"Вождение автомобиля в Южной Италии может стать уникальным опытом по сравнению с другими местами, к которым вы, возможно, привыкли. Вот несколько вещей, о которых следует помнить: <br><br>\\n\\nДороги могут оказаться уже, чем вы привыкли, поэтому будьте предельно осторожны и терпеливы. <br>\\nСтиль вождения в Южной Италии может показаться некоторым посетителям хаотичным. Постарайтесь сохранять спокойствие и проявлять особую осторожность за рулем. <br>\\nНайти парковку вдоль побережья может быть сложной и дорогостоящей задачей. Возможно, стоит рассмотреть альтернативные виды транспорта, такие как общественный транспорт или такси. <br><br>\\n\\nЧтобы заказать такси, вы можете использовать WhatsApp, чтобы позвонить по следующему номеру на английском или итальянском языке: +39 379 125 6222. <br><br>\\n\\nПожалуйста, обратитесь к нашему руководству для получения дополнительной информации.","link1":"https://docs.google.com/document/d/13O3TAesRlHbk0ZtrIrL5rFctOJvRb8rFdmDIwoL990c/edit?usp=sharing","linkText1":"Руководство: прибытие на машине, включая парковку"},{"type":1,"slug":"where-is-the-breakfast-menu","humanReadableQuestion":"Где меню завтрака?","humanReadableAnswer":"Если у вас есть план питания, вы получите электронное письмо со ссылкой на интерактивное меню, где вы сможете разместить заказ. Если план питания был включен в бронирование номера, электронное письмо будет отправлено лицу, оформившему бронирование. Пожалуйста, попросите их переслать его вам, чтобы вы могли получить доступ к меню. <br><br>\\n\\nОбратите внимание, что меню завтрака с оплатой по мере использования отличается от бесплатного меню. Ссылку на это меню вы можете найти ниже.","link1":"/en/breakfast-menu","linkText1":"Меню завтрака (оплата по факту)"},{"type":1,"slug":"where-can-i-order-breakfast","humanReadableQuestion":"Где я могу заказать завтрак?","humanReadableAnswer":"Если у вас есть план питания, вы получите электронное письмо со ссылкой на интерактивное меню, где вы можете разместить свой заказ. Если план питания был включен как часть бронирования вашей комнаты, электронное письмо будет отправлено человеку, который сделал бронирование. Пожалуйста, попросите их переслать его вам, чтобы вы могли получить доступ к меню. <br><br>\\n\\nОбратите внимание, что меню завтрака с оплатой как вы заканчивается отдельно от бесплатного меню. Вы можете найти ссылку на это меню ниже.  Поместите свой заказ утром в баре.","link1":"/en/breakfast-menu","linkText1":"Меню завтрака (оплата по факту)"},{"type":1,"slug":"what-time-is-breakfast-served","humanReadableQuestion":"В какое время подается завтрак?","humanReadableAnswer":"Заказы на завтрак можно разместить ежедневно с 8 утра.  <br><br>\\n\\nПоследние заказы на завтрак принимаются в 10:30. <br><br>\\n\\nЕсли у вас есть план питания, вы получите электронное письмо со ссылкой на интерактивное меню, где вы сможете разместить заказ.  Обязательно воспользуйтесь меню, чтобы разместить заказ накануне, т. е. закажите завтрак во вторник в понедельник.","link1":"/en/breakfast-menu","linkText1":"Меню завтрака (оплата по факту)"},{"type":1,"slug":"what-are-meal-plans","humanReadableQuestion":"Что такое планы питания?","humanReadableAnswer":"Хостел предлагает планы питания, которые являются самым дешевым способом заказа еды и напитков.  Пожалуйста, смотрите наше руководство по плану питания для получения дополнительной информации.  Приходите к нам и разместите свой заказ на план питания в баре."},{"type":1,"slug":"i-have-an-emergency-and-the-reception-bar-area-is-closed","s1":"У меня есть медицинская помощь","s2":"Мне нужна помощь, но все закрыто","s3":"Помоги мне","s4":"я хочу медика","s5":"у меня чрезвычайная ситуация","s6":"Что делать в неотложной медицинской помощи","humanReadableQuestion":"У меня есть чрезвычайная ситуация, а зона приема / бар закрыта.","humanReadableAnswer":"В случае чрезвычайной ситуации, пожалуйста, немедленно напишите нам в WhatsApp по следующему номеру экстренной помощи: +39 392 929 3384. Кто -то из нашей команды придет, чтобы помочь вам как можно скорее. Пожалуйста, не стесняйтесь звонить за помощью, если вам это нужно. Ваша безопасность является нашим главным приоритетом."},{"type":1,"slug":"where-is-the-nearest-cashpoint-and-will-it-charge-me-a-withdrawal-fee","s1":"Где я могу получить деньги","s2":"где я могу найти банк","s3":"я хочу получить наличные","s4":"Где находится ближайший банкомат","s5":"Как мне найти банкомат","humanReadableQuestion":"Где находится ближайший банкомат и берёт ли он комиссию?","humanReadableAnswer":"Ближайший банкомат всего в 70 метрах (210 футов) и не взимает комиссию за снятие.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1Et1Ux3AQRsWR4tEoDututva66CmFN0vWvW3fLTjT3GM/edit?usp=sharing","linkText1":"Маршрут до банкомата"},{"type":1,"slug":"where-can-i-change-money","s1":"Где я могу обменять деньги","s2":"где я могу обменять деньги","s3":"Как я могу изменить деньги","s4":"Как я могу обменять деньги","s5":"где ближайшее место для обмена денег","s6":"Где ближайшее место для обмена деньгами","humanReadableQuestion":"Где я могу обменять деньги?","humanReadableAnswer":"В хостеле можно обменять доллары США. Обменный курс основан на текущем курсе Google с добавлением 5%. Ставка будет округлена до ближайших 50 центов. <br><br>\\n\\nЕсли хотите, ближайший Western Union находится в компании \xabПочтовые ящики и т. д.\xbb.","link1":"https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+Guglielmo+Marconi,+Positano,+SA/Mail+Boxes+Etc.+-+Centro+MBE+0650,+Viale+Pasitea,+348,+84017+Positano+SA/@40.6293145,14.4816708,19z/data=!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b976673370cab:0x98b978e15152ff66!2m2!1d14.4821508!2d40.630006!3e2","linkText1":"Направления: почтовые ящики и т. Д.","link2":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText2":"Список: хостела"}]}')}}]);